行過咗vcity巴打注意，防暴已係鄕事會路/杯渡路打斷，喺後面追上嚟

推啊手足要小心

好似話有人走出馬路，所以集會已經完結
現在幾過警
廿架警車喺十字路口

過咗路口既巴絲小心後面有狗追

推